Андей: Здравствуйте! С вами ведущая программы «Вдвоём. Наедине». Жанна.

Жанна: И Андрей.

РЕАЛЬНОСТЬ, КОТОРАЯ КАСАЕТСЯ КАЖДОГО!

0:00:14 Андрей: Сегодня речь пойдёт об одном из самых сильных инструментов Животного начала, которым оно управляет и манипулирует Личностью практически на протяжении всей жизни человека. Этот инструмент относится к физическому телу, и большинству людей известен, как сексуальная энергия, причём её активатором является мысль.

0:00:33 Жанна: Открытую информацию по этому вопросу, как правило, закольцовывают либо на животном начале человека, либо ограничивают определёнными рамками, табу с примитивными пояснениями, которые далеко уводят от сути вопроса.

0:00:46 Андрей: В результате человек либо впадает в безудержную похоть и разврат, либо страдает от мысленного самоедства, чрезмерных ограничений при всплесках этой энергии. Так происходит вследствие непонимания человеком своей природы и неимения достаточных знаний об этой силе. И в том и в другом случае он не получает долгожданного счастья и внутреннего покоя, а чувствует, как правило, опустошённость или перенапряжение.

0:01:13 Жанна: Сила — она и есть сила. И всё зависит только от того, кто и как её использует, на чём концентрирует своё внимание.

0:01:22 Андрей: Если человек использует сексуальную энергию в контексте доминации животного начала, то это превращается в культ собственной значимости, похоть, агрессию, доказательство, что ты альфа-самец или альфа-самка. В потребительском обществе всё сводится, как в детской игре, к непременному обладанию самой красивой игрушкой, которую хотят все. Потом, когда эта игрушка надоела, начинается погоня за другой красивой игрушкой, пока человек не увидит ещё что-то лучшее. Таким желаниям человека нет конца.

0:01:52 Жанна: Такое же стремление обладать самым лучшим и привлекательным, как у мужчин, так и у женщин, возникает и в других областях. Это машины, квартиры, одежда и так далее. А корень этому всему — животное начало, которое постоянно стремится к власти, к обладанию временным, тленным, конечным.

0:02:10 Андрей: А в глобальном смысле выигрывает животный разум, который таким способом, очередным набором иллюзий, заставляет людей тратить жизненные силы и отдавать внимание смертному вместо сосредоточения на своём духовном спасении.

0:02:23 Жанна: С помощью этого инструмента сексуальной энергии животное начало подчиняет себе человека, порабощает сознание Личности, создаёт условия для постоянной концентрации внимания человека на своих иллюзорных образах трёхмерного мира.

0:02:38 Андрей: Укрепляет желание манипуляции над другими людьми, обретение власти над ними, стимулирует в Личности проявление ревности, жадности, себялюбия, гордыни, страха и других проявлений желаний от Животного начала.

0:02:52 Жанна: Животное начало опутывает Личность, как паук своей паутиной муху. Оно отвлекает внимание человека на свои нити желания, и в результате Личность растрачивает жизнь впустую, в погоне за иллюзорными желаниями и переживаниями таких же страхов.

0:03:09 Андрей: Страх и гордыня при этом держат человека в этой паутине, как узника в цепях. Человек попадает на уловки и шаблоны Животного начала и живёт не реальностью, а иллюзией. В результате практически с детства у человека возникают иллюзорные страхи в отношении того же всплеска сексуальной энергии, во время которого Животное начало использует те или иные виды манипуляций. Эти страхи душат Личность почти всю жизнь. Человек боится признаться в этом даже самому себе, боится оценки окружающих и не знает, как из этого вырваться. Хотя всё это является банальными шаблонами Животного начала, которое оно пытается навязать практически каждому человеку.

0:03:49 Жанна: Когда человек живёт своим Духовным миром, то он избавляется от подобных страхов перед самим собой. Тогда паутина Животного начала разрушается. Исчезает и ложная значимость того, что было когда-то навязано Животным началом, что психологически держало в качестве страшной тайны человека всю его жизнь. Человек просто не придаёт значимости таким пустякам и вкладывает силу внимания в Духовное, которое становится для него более привлекательным, чем весь трёхмерный мир. Он уже живёт глубинными чувствами. Как написано в книге «АЛЛАТРА», если бы люди в течение дня столько думали о спасении души своей, сколько они думают о сексе, все бы уже давно стали святыми.

РЕАЛЬНОСТЬ, КОТОРАЯ КАСАЕТСЯ КАЖДОГО!

ВЫПУСК 3

0:04:44 Андрей: Сексуальные переживания, страхи, обиды — всё это съедает достаточно много внимания человека, заставляя его по кругу возвращаться к одним и тем же вопросам. Но самое главное, что все эти переживания удерживают и концентрируют на себе внимание человека, ещё более психологически привязывая его к проблеме, порождая страх и непонимание. Животное начало неохотно сдаёт этот плацдарм. Если человек пытается понять себя и разобраться в этих вопросах, оно использует для своей защиты его страхи. Вот и сейчас гость нашей передачи поднял именно эту тему, пытаясь разобраться в себе. Однако практически 40 минут он не мог к ней подойти, осмелиться рассказать об этом. Хотя пришёл к нам в студию именно с этой проблемой. По этой записи можно проследить, как человек переживал всё это время, как потом оказалось впустую, как животное начало сопротивлялось приоткрыть в нём занавес его большой тайны. Однако подобное есть у многих. Этот сюжет очень хороший. Он показывает шаблон животного. Как Животное начало действует в человеке? Чем цепляет и концентрирует его внимание на внешнем? Данный сюжет высвечивает этот шаблон изнутри. Смотрим, анализируем, размышляем. Надеемся, что это поможет многим познать себя с этой стороны, самостоятельно разобраться со своей большой тайной от Животного начала.

0:06:22 Гость: Я пришёл, чтобы высказаться, но помимо того, пришёл понять первопричины того, что активирует во мне животное. Я сразу скажу: “Надеюсь, что я созрею.” Есть у меня самая такая жёсткая, сокровенная животина, которую не знает никто, но она никому и вред не приносит. Это не является какой-то агрессией или ненависть к ближнему полу или противоположному или друзьям, это сугубо внутреннее и тянется оно у меня, как ни странно, с двух лет. Первое, что хочу сказать, меня сегодня часа в 3, в обед начало прихватывать, по непонятным мне причинам. Моя подруга раза 3 уходит гулять, как она мне говорит:” Я иду на прогулку” - но у меня такое внутреннее чувство, что это не является прогулкой, она мне не говорит куда. Это меня задевает, я понимаю, что это моя гордыня, почему мне не говорят, но, скорее всего, это не в этом заключено. Я не люблю, когда мне говорят неправду. Лучше бы она мне сказала, что я иду по делам, что не могу тебе сказать, куда я иду. Как во время работы можно идти куда-то гулять?! И если бы она мне сказала, что я иду по какому-то делу, но не могу тебе сказать, я был бы, наоборот, этому рад. Но это не в ней причина, это опять во мне, я понимаю, потому что любая животина, любая проблема, она отображается тогда, когда ты на неё реагируешь. Я понимаю, что это во мне, в середине. Когда я шёл сюда, то животина чувствовала, что ей полный конец. Потому что я постараюсь, её раскрыть. На самом деле, это действительно никто не знает. Знаешь только ты. Вообще, очень много у меня вопросов внутренних. Я как бы и понимаю, как нужно делать. Но временами почему-то чего-то не хватает какого-то толчка, чтобы это сделать. Раньше со стороны животины были более жёсткие удары. Я сейчас попробую объяснить. Жёсткие удары - это обида. Обида - это тяжёлая животина. Ты чувствуешь, что обижаешься. Агрессия - тоже жёсткая животина. Давно уже не было. Потому что с каждым разом, когда человек что-то высказывает, ищет себя, что-то раскапывает, выкапывает, то, соответственно, эти эмоции внутренние, животины, они тоже становятся умнее, и они уже подкрадываются. Зачем долбить меня обидой, если я понимаю, надо что-то другое вбросить.

0:10:34 Андей: Хочу сказать, ты, наверное, захотел сам поменяться, в смысле относиться по-другому к самому чувству обиды и всему остальному. Чтобы это чувство в тебе вообще не возникало и тебя не мучило, и не вытягивало из тебя внутренние силы.

0:10:59 Гость: Во-первых, чтобы меня это не мучило, во-вторых и другого человека. Хотя ничего хорошего в этом нет, но из двух зол выбирают меньшее. Хорошо, если ты обижаешься на человека, который это понимает. И человек, на которого ты обижаешься, он себя контролирует, он понимает, что такое животное, он понимает, что тебя в данном случае накрыла животина, и он не является провокатором твоей же, животины, да? Он не обращает внимание на этот факт, что я в обиде, а переключает внимание на ещё что-то. Это меньшее из зол. Большее - это то, когда человек не понимает, что такое животина, а ты на него обижаешься, у тебя агрессия, соответственно, на тебя тоже агрессия. Помимо того, что мне плохо, то я ещё приношу какой-то негатив другому человеку, на которого я обижаюсь. Конечно, я захотел это всё быстрее выбросить, искоренить.

0:12:01 Андрей: Очиститься от этого.

0:12:02 Гость: Да, очиститься от этого. Когда ты понимаешь, что ты делаешь не так, когда добираешься до этого источника, до источника животного. Вчера мой молодой человек очень классно сказал, корень вот этот. Поэтому когда ты к нему добираешься, вырываешь, выбрасываешь, всё равно вырастают другие корни, но этот уже не вырастает. А если ты будешь только зелень сверху косить, оно всё равно будет расти и расти. Начал я привыкать к тому, что для меня обличить животину стало легко. Хоть перед камерой, хоть еще где-то, одному, второму, третьему. А вот добраться до первоистока и понять почему?

0:13:00 Андрей: Откуда растёт.

0:13:01 Гость: Откуда? В середине что-то начинает трепетать. Понимаешь? Понимает, что приходит скоро конец. Да. Было такое понимание, что мало просто рассказывать. Действительно этого мало.

0:13:26 Андрей: Надо понимать причину.

0:13:27 Гость: Такая мысль пришла: “Ты расскажи, там... Я тебя накрою завтра, ты ещё раз расскажешь. Давай.” Я понял, что-то тут не так, если рассказать не является для тебя проблемой. Во-первых, животина не выводится вот так легко. Она не выводится, как пёрышком тебя пощекотали и тебе приятно, и хорошо. Реально, животина выковыривается. И это очень неприятно, в первую очередь, самому себе, пока ты её выковыриваешь. Но когда ты этот корень уже выбросишь, то, как воздух набрал и фух… Что-то кузнечики залепетали в голове. Вообщем, с творчеством Анастасии Новых я познакомился несколько лет назад, что и способствовало разбору животины в себе, нам захотелось наконец-то с этим покончить.

0:14:29 Андрей: Чтобы выковырить свою животину, надо разобраться в самом себе, да? Примириться с самим собой.

0:14:40 Гость: Самое первое - это примириться. Это принятие любой ситуации. Это очень тяжело было, потому что мой мозг материальный он кричал на разные ситуации: ”Что ты делаешь, а как так может быть, да ты же не туда, ну ты же понимаешь, что это будет плохо” Но, на самом деле, плохо мне потом не было, мне было хорошо. Животина, как сказал мне один хороший человек, 90% рисует страх в голове. Поэтому, если ты хочешь что-то из себя выковырить, оно начинает такое рисовать, оно тебе рисует, что всё будет плохо. Первое, что оно говорит:”Что обо мне подумают. Как же меня оценят, ко мне изменится отношение.” Эта оценка, на самом деле, тоже гордыня. Я так понял где-то года через 3, что всё начинается с гордыни. У меня когда-то была картинка ВКонтакте, друг мне сбросил, проявление гордыни в 63 вариациях. Самоедство, агрессия, оценка, злость, это и есть агрессия, уныние, депрессия, гнев, но это всё, на самом деле, гордыня. Самовозвышение, эта вот боязнь оценки. А почему? Да, на самом деле, всё просто, потому что гордыня, можно поставить тире, не тире, а равно поставить и написать просто Я. Любое, что связано с моим Я, оценка моего Я, как отнесутся ко мне, то есть к моему Я - это всё гордыня. Первое, что возникло тогда, когда я начал хотеть измениться и что-то в этом начал делать - контролировать мысли, контролировать эмоции. Потому что почему-то эмоции сначала захлёстывают, а потом мысли появляются. Хотя, наверное, наоборот. Факт в том, что когда я хоть как-то начал отслеживать, то первое, что было, это - “Чего обо мне подумают другие люди? “ А на самом-то деле думают нормально. Потому что меняешься ты, меняется окружение, меняются твои знакомые, меняются встречные люди. Ты можешь повстречать человека, с ним общаться очень классно. И тебе встречается всё больше людей, которые тоже задумываются, которые тоже хотят себя изменить. И они нормально на это смотрят.

0:17:54 Андрей: Эти все вопросы есть внутри каждого человека, эти проблемы есть у каждого человека. Просто человек боится, как написано в книге «АллатРа». Животное человека боится оценки животных других людей. Этот фактор как раз цепляет и получается порочный круг. Ты вроде бы хочешь рассказать, но боишься, что обо мне подумают. И всё возвращается на круги своя. Самоедство, обида, она не выходит: “ Ты не смог рассказать” и круг замкнулся, и она дальше тебя внутри душит.

0:18:33 Гость: Да, бывает, когда ты сидишь среди знакомых, и кто-то один начинает рассказывать, второй начинает рассказывать, и ты вот себе думаешь: “Я тоже сейчас расскажу”. И настаёт такой момент, когда твоя животина говорит: “А может не надо, а может время сейчас пройдёт, может ещё чего-то появится “ И тут все начинают вставать, и ты: “Я не рассказал, это так классно” А на самом деле, плохо это. Потом уже садишься и думаешь: “Ну дурак, ну чего же не рассказал”. Был тогда на волне животного. Так и сейчас, ты об этом говоришь, задаешь вопросы, затронул “что обо мне подумают“ Я опять сижу и думаю то, что в начале программы, думаю: “Вот это моё животное, попробую рассказать, а что же обо мне подумают, когда я всё расскажу”. Хотя я об этом уже рассказываю, но у меня всё равно есть мысль “а может ты с ней сам справишься”. По факту, конечно, я с ней сам справлюсь. Но есть другие нюансы.

0:19:45 Андрей: более тонкие.

0:19:46 Гость: Да, более тонкие. Они завязаны на оценке, как себя, так и других. Они завязаны на интересе. Она ловит на чём-то более тонком. Благодаря «АллатРа» я понял, откуда оно всё берется, стало проще отслеживать. Потому что в книге даны инструменты, как с этим работать. Благодаря этой книге, зная эти воздействия, ты понимаешь, откуда в тебя что приходит. Мотиватор был “Если у тебя лень, то ты не волк, ты олень.” Это правда, потому что когда я под властью лени, я не скажу, что это бывает часто. Я не ленюсь так, как в Обломове. Гончаров там лежал весь роман и думал, как спасти Россию. Если я и подвластен, то чувствую себя действительно дерьмово((плохо))чуть-чуть. Я это понимаю, но на самом деле не хватает во мне временами запала, тумблера, чтобы взять переключить. Я мозгом понимаю, что я делаю неправильно, что я трачу на это время. Допустим, это не жёсткая лень, когда ты сидишь полдня и ничего не делаешь. Это, допустим, всем нам известное просирание((трата)) времени в ВКонтакте. Они еще так умно сделали, чтобы ты не переключал странички новостей, а скроллом рулил ((прокручивал с помощью мышки)).

0:21:55 Андрей: Чтобы ты вообще не выходил.

0:21:56 Гость: Чтобы ты даже на 1-2-3 не нажимал. Я понимаю, что в последнее время я даже на картинки не смотрю, что я листаю, привычка пальцем водить. Каких-то там 5-7 минут мне не охота что-то делать... Я занимаюсь медитациями. В последнее время я себе наступаю на горло ((заставляю)), мне реально нужно проснуться в 7 часов для того, чтобы сделать одну, вторую и третью медитации, покушать, сделать зарядку, чтобы себя чувствовать хорошо, помыться и успеть на работу. Я реально беру себя за горло((заставляю)). Для меня всегда была проблема встать утром, мне проще ночь не поспать, чем утром подняться. Тяжело, но бывают такие моменты, когда реально лень. Что делать? Я тоже сидел, с этим разбирался. Мозгом я понимаю, я чувствую, что это не так. Но не всегда срабатывает. Когда я более жёстче начинаю себя контролировать, у меня есть такое понятие, как 1-2-3. Что бы там ни было, на счёт 3 я встаю. Встаю, несмотря на лень. Лежишь, сидишь, виснешь((проводишь время в телефоне или компьютере.)), не важно что. Я себе просто говорю, 1-2-3. И в этот момент между 2 и 3 внутри происходит целый взрыв: “Да нет, да куда, да пять минут, да минута. Ну зачем?” А я считаю нормально, то есть между единицей и тройкой расстояние одинаковое. Нет один с половиной,один с четвертью. Между 2 и 3 проносится целый поток чувств. Но потом три щёлкает и я поднимаюсь, я понимаю, что ничего не произошло, я просто встал и стал активен к какому-то действию.

24:48 Андрей: Это подвох от животного.

24:49 Гость: Поэтому есть у меня такая штука, как лень. Есть вопрос, как найти этот тумблер. Он для меня очень важен, если у меня всë-таки хватит смелости рассказать то, что я хочу, поэтому тумблер очень нужен. 1, 2, 3 оно работает, но я не всегда просто о нём вспоминаю. Когда я о нём вспоминаю,то работает. Когда о нëм не вспоминаю, я встаю, и мне надо 5-10 минут, чтобы начать действовать. О вечерних медитациях, я не всегда их делаю, через день где-то. Во-первых, я прихожу уставший домой в 11-12, и я не делаю из-за того, что устал. Когда состояние, что просто нет сил, то я не делаю. Так я стараюсь делать. Сейчас я поймал животину на том, что так как я начал делать утром медитации, то у меня чистая совесть вечером! Ты же уже 1,5 часика поработал.

0:26:36 Андрей: Отмазка есть.

0:26:41 Гость: Я себя на этом поймал. И сам над этим смеюсь. Очень полезно с себя смеяться.

0:26:47 Андрей: Смех - это одно из самых эффективных орудий против животин. Посмеяться над ней, всячески осмеять всеми возможными способами. Это как в школе, в детском садике. Если тебя дразнят, а ты реагируешь остро, то тебя продолжают дразнить. А когда ты подхватываешь эту волну, и сам смеëшься над собой, то уже люди чувствуют себя дураками из-за того, что они на тобой смеются, и ты смеёшься, все смеются.

0:27:24 Гость: Неловко.

0:27:25 Андрей: Да, неловко становится, и они перестают тебя обижать. На самом деле это животина. Мы же не можем её увидеть, да? Где животина? Дайте её пощупать. Шерсть чувствую, ушки, хвостик, животина. Нет. Животина в проявлениях, в наших реакциях, в наших действиях отображена, в наших словах, мыслях негативных. Это животина. Это её проявления. Это индикаторы. Как понять, что человек на животине? Просто. Почувствовать, посмотреть, как он себя ведëт, что говорит и сразу можно понять. И ещё хотелось бы сказать, что самое слабое место животного — это тайна. Раскрытие тайны животины, а именно фактаж. Когда ты рассказываешь, что именно, какая ситуация, как тебя дёрнуло и какая эмоция в тебе возникла и тебя зацепила и протянула. Когда ты это рассказываешь, то возникает именно то ощущение облегчения, которое все ждут, после которого говорят, что будто бы крылья у вас.

0:28:45 Гость: Расскажу сегодняшнюю ситуацию, по поводу раскрытия тайны. В 3 часа меня начало мучать. С одной стороны из-за подруги, что она мне что-то не рассказывает. Второе то, что я сюда должен был идти. Скажу честно, решал, как быть с работой. Пришёл домой, полез в душ. Вот там всё снимаю, минут сорок постоял, всё нормально. Вышел и моя подруга мне говорит: “С тобой всё нормально?” Я отвечаю: “Да, всё нормально”. Она:”А ты не хочешь мне рассказать?” Она знает, что сдавать животину очень классно, потому что ты развиваешься внутренне. Этим всё как бы сказано. И она говорит:”А ты не хочешь рассказать, может оно тебе не нужно.”

0:30:21 Андрей: Молодец,какая.

0:30:22 Гость: Я в ответ:”Тебе оно тоже не нужно.”

0:30:23 Андрей: Правильно.

0:30:24 Гость: Она: ”Ладно, захочешь расскажешь” и ушла. Я понял, что поймал животное. По факту рассказывать нечего. Можно было 3-4 слова сказать. Но я чувствовал какой-то фон. Состояние внутреннее нормально. Я себя контролировал. Но понимал, что есть какой-то фон. Я, конечно, утрирую, что я 40 минут простоял под душем. Всё было в норме. Но какой-то фон не оставлял. Она не хочет рассказывать. А что я могу ей сказать то, как меня колбасит((дёргает изнутри)) Но факт в том, я же не рассказал. Потом, когда я ей сказал :”Тебе же тоже не нужно.” То мне здравая мысль пришла:”А что ты не рассказываешь” Сначала вылезла одна реакция, а вдогонку противоположная мысль. Я сначала сказал, что нет, я тебе не расскажу, потом же эта здравая мысль сзади, что всë-таки надо рассказать. Я решил, что всё пройдет. Действительно, оно прошло, сейчас расскажу после чего. После того, как я вышел из душа, я сразу сел делать медитацию Лотос. Выбор мой был в том, чтобы поддаться дальнейшему развитию животины или отрезать с помощью медитации. Конечно, первый вариант меня вообще мало устроил. Второй был более перспективный, лучше. Поэтому я пошёл, сел. Во-первых, у меня очень хорошо получилось. Классно получилось. Была какая-то радость, маленькая, маленькая победа.

0:32:25 Андрей: Это обязательно. Ты знаешь, эти съемки сильно затянулись. Одна из причин, это твоё состояние. Часто мы замечаем в жизни, что есть какие-то обстоятельства, которые для нас неизвестны, но мы, базируясь на каком-то предчувствии и поддаваясь на животину, рисуем себе какой-то не очень хороший сюжет будущего. И такое впечатление, как будто тебя животина проверяет. Она тебе даёт такую напускную волну страха, неизвестности. И обязательно ситуация представляется не в лучшем для тебя свете. И смотрит: подашься или не подашься. И когда ты говоришь:”Да нет, это развод, не хочу. У меня всё будет хорошо’. Бах-бах, и всё, отпускает, всё переворачивается, и прошло. С каждым разом ты понимаешь, что именно твой внутренний выбор: поддаться на животину или отстоять свой внутренний позитив в любой ситуации, решает то, вот развилочка, куда пойдёт ситуация. Либо, действительно, она пойдёт вот этим плохим сценарием, который ты себе в голове, не ты себе, а который тебе навязан. Либо ты всë-таки отстоишь сознательно свой выбор, уйдешь в позитив, и ситуация сложится наилучшим образом, который ты даже не мог себе предположить.

0:34:01 Гость: Даже сейчас ты это говорил, а у меня была мысль от животины. Но это я сейчас себя успокаивал. Если бы ты мне в 3 часа позвонил, то у меня этого состояния не было.

0:34:21 Андрей: Прямо сейчас?

0:34:23 Гость: Я подумал, сейчас пихну её. Это точно животина.

0:34:37 Андрей: Это такое самооправдание, что вот оно всë-таки не так плохо, я всë-таки крутой. Я чуть-чуть крутой, да?

0:34:53 Гость: Что во мне есть ещё такого, к чему я ещё не подобрался?!

0:34:55 Андрей: К самому интересному мы ещё не подошли, да?

0:34:39 Гость: Да, есть... Там даже совет нужен. Так, что ещё такого во мне есть, надо вспомнить.

0:35:19 Андрей: Ты сам прекрасно это знаешь. Каждый человек знает эти ситуации, человек сам понимает и осознаёт, какие скелеты у него в шкафу. Просто некоторые вещи действительно внутренне очень сложно рассказать. И надо смелости набраться. Осознать, что ты не плохо для себя делаешь, животину сдаёшь, а, наоборот, ты освобождаешься. Это есть путь к внутренней свободе.

0:35:51 Гость: Согласен. Страшно. У меня сейчас волнение появилось, дрожь внутри, я это сейчас контролирую. Духовное внутреннее состояние у меня, я как в коробке нахожусь, и наблюдаю за тем, как дрожит моë тело. Никому не секрет, что у мужчины много больше похоти, чем у женщины. С чем это связано, я не знаю. Другими словам, можно сказать, что я сильно сексуально озабочен. В последнее время начал это контролировать. Но у меня часто повышается температура тела. Поступили удары в голову, на глаза, на уши. Мне стало жарко. Я себя всегда успокаивал тем, что похоть у мужчин связана с биологией. Идёт выработка гормонов.

0:37:35 Андрей: На самом деле, в этом есть смысл.

0:37:38 Гость: И в любом случае надо сбрасывать эти гормоны для того, чтобы они как минимум не проявлялись в виде каких-то заболеваний. Но у меня вставал вопрос: “ А как она? “, на него я ответить не мог. Животина ржала, говорила: “Они тоже взрослые”. Поэтому я не знаю, является ли это оправданием или же это является с биологической точки зрения тем, что в нас вырабатываются гормоны. Но я уже стал больше контролировать себя. Не переживай, я договорю, с темы не соскочу, я уже пошёл вразнос ((потерял контроль, не сдерживаю себя))

0:38:38 Андрей: Да, ты уже вразнос пошёл. Надо ещё не забывать, что мы живём в обществе, и в нашем обществе есть очень-очень хорошо зацементированные, вмонтированные шаблоны, которые слабо привязаны к внутреннему миру человека. Все гормональные всплески оцениваются, как ты говоришь, это похоть, или ещё что-то. Но на самом деле каждый нормальный, здоровый, молодой мужчина в определённом возрасте постоянно подвержен этому всплеску. Это не является какой-то патологией, это норма. Это биологические циклы человека. У женщин они одни, у мужчин они другие. Возьмём с тобой, уйдём от человека и перейдём к братьям меньшим нашим.

0:40:00 Гость: Обезьянам.

0:40:01 Андрей: Не надо, возьмём собак. Если люди действительно проведут эту параллель и понаблюдают за половой жизнью животных, хотя бы просто для интереса, как это у них происходит, то они поймут одну вещь, что самец хочет фактически всегда, а самка в определённые периоды созревания. Это вызвано с внутренними функциями. В нашем обществе, к сожалению, как написано в книге, одни люди страдают либо из-за самоедства, то есть из-за того, что у них происходит в организме выработка гормонов. И когда они ощущают, что у них повышенная какая-то сексуальная потребность, то они считают это какой-то похотью. А вторые люди, наоборот, страдают от воздержания. Себя закрепощают, этого делать нельзя. Есть определённые циклы и, грубо говоря, не надо себя насиловать. Просто, как ты выразился, надо делать определённые сбросы напряжения для того, чтобы регулировать работу тех же гормонов, для того, чтобы не было заболеваний и другого. Эти внутренние процессы естественным образом и напрямую связаны с тем, что ты думаешь. Если ты будешь постоянно целыми днями думать о сексе, то количество таких гормональных всплесков резко возрастёт. Либо же какой-то есть период глубокого воздержания, длинного, тогда тоже пойдёт сбой. Гормон и будет тебя долбить изнутри. Надо, как в котле, когда клапан давления повышается, ты раз и сбросил напряжение, чтобы и котёл не разорвался и вреда никакого.

0:42:19 Гость: Что ты подразумеваешь под сбросить давление?

0:42:23 Андрей: Способы всем давно известны. И мальчикам, и девочкам. Не надо из этого делать проблему. Хочешь, сбросить, как говорится, в ручном режиме. Тем более, если у тебя есть девочка.

0:42:42 Гость: Вот с этим вопросы.

0:42:44 Андрей: Вопросы, да? Понятно, есть разные моменты, разные вопросы. Взаимоотношения между людьми. Из этого надо выходить. Люди просто не говорят. Некоторые говорят, что анонизм плохо, ещё что-то, ещё что-то. Но с другой стороны, сексологи до сих пор мучаются над проблемой того, что когда мужчины, уже взрослые, 30-летние пренебрегали анонизмом, в определённые периоды перенапряжения сексуального, и в итоге у них потом не получается с женщиной, они не могут нормально исполнять супружеский долг. У них не получается. Поэтому эти все вопросы они естественные. Это люди в обществе сделали такое табу. С другой стороны, информационное наполнение к этому подталкивает. Постоянно мелькают части оголённых женских тел, везде. Что вольно-невольно, если человек себя не контролирует, то как гвоздик в голову. Бым, бым, бым, бым, бым. И потихоньку у человека, хочет он, не хочет, на подсознании начинает крутиться какая-то картинка. Естественно, это влияет уже на всё. Конечно, если ты будешь чётко контролировать те мысли или те потоки информации, которые в тебя входят, то это всё можно смягчить. Но в отношении между мужчиной и женщиной нет ничего плохого. Главное, чтобы это не перерастало в неконтролируемый процесс, в такой спорт. С одной, с другой, с третьей, с двадцатой - это уже перебор. То же самое можно сказать и о еде. Можно покушать для того, чтобы насытиться. Надо есть, чтобы жить, а не жить, чтобы есть. Ну вот тебе и ответ на твой вопрос.

0:45:07 Гость: Я сейчас продолжу.

0:45:08 Андрей: Это естественно, правильно, всё хорошо, ты можешь заниматься спокойно какими-то делами, работать и так далее и тому подобное. У человека, как говорят психологи, должны быть удовлетворены элементарные базовые потребности. То есть кушать, спать, крыша над головой. Чтобы человек себя нормально чувствовал. Я не говорю о каких-то там излишествах и, естественно, сексуальная сторона жизни человека. Она важна для каждого человека. Просто не надо из этого делать какой-то культ, это раз. А во-вторых, не надо это превращать в вообще в табу, что-то неприкасаемое. Но все же этим занимаются. Все это делают. Только надо это делать правильно, с пользой для себя и психологического и физического здоровья, и не создавать из этого никаких предрассудков.

0:46:25 Гость: У меня это началось с 2 лет. В 2 года мы с маленькой соседкой закрывались в шкафу и хвастались, у кого что есть. Потом в детском садике у меня было состояние, как перед сексом, температура поднималась, давление в голову.

0:46:51 Андрей: Давай я тебя поддержу. У меня тоже такое было. И я думаю все честные телезрители, которые честные, по крайней мере, сами собой, могут тебе рассказать кучу историй, как они в таком вот возрасте, очень маленьком, бессознательном, баловались и друг другу показывали и выясняли, кто мальчик, кто девочка. И вообще это не особо страшный случай.

0:47:33 Гость: Даже не знаю, хорошо это или плохо, что у всех было.

0:47:37 Андрей: Тут надо понимать ситуацию. Если это у всех было, значит это нормально. Это какой-то процесс, тем более в два года, ты же ещё даже не понимаешь. У тебя же нет такого осознания, что такое женское тело или понятия сексуальности. Ты этого не понимаешь, ты не идентифицируешь, что за понятие. Это подсознательный, неконтролируемый процесс в определённом смысле, и у всех он, или скажем у большинства, он присутствует - значит это нормально. По логике получается, если многие это делают, то это всё равно, что мы с тобой будем сейчас обсуждать, я сегодня сходил в туалет. Всё,беда! Ой, а мы же тоже все ходим в туалет! Понимаешь? Почему-то общество создало стену отчуждённости в отношении этих взаимоотношений, сексуальности, оно возводит реальное табу. Никто этому не придаёт какого-то серьёзного значения, по крайней мере, кажется. Никто не хочет в этом разобраться, что это. Но все этим занимаются. Вот как-то так.

0:49:22 Гость: В детали я не буду вдаваться.

0:49:28 Андрей: Почему? Я шучу, шучу.

0:49:33 Гость: Нет смысла. И садик, и школа. Мы закрывались в туалетах и 3, 5 и 7 класс.

0:49:44 Андрей: Но потом же был же момент, какой-то паузы. Или не было? Осознания, перехода какого-то?

0:49:53 Гость: В том-то и дело, что не было. Потом когда уже более взрослый, 18, это уже перешло к девушкам. Я скажу честно, что все отношения, которые у меня были это сугубо с моей девушкой. С учётом моей молодости, я играл в клубах и в казино. Но если и было что-то, то только с моей девушкой. Это ещё не самое страшное. Оно переходит, переходит. Сейчас я с девушкой живу уже 5 лет. И есть во мне тоже такая животина, что когда я хочу, а она не хочет. А мне реально не хватает внутреннего контроля. Я не знаю, что с этим делать. Одно дело, если я живу один и нет никого, и во мне нет этого искушения, того, кто после душа бегает за трусами. А тут как бы это всё есть. Начинает наворачивать.

0:51:29 Андрей: Фактор. Это уже зрительный образ.

0:51:30 Гость: А чтобы ты понимал, у меня уже месяцев 7 воздержание. Вообщем, есть у меня такая проблема, когда мне нравится делать какие-то полезные дела. Сейчас это огромнейшая возможность через интернет. Что-то написать, что-то где-то отснять, что-то кому-то переслать, возможности огромные. Интернет, это очень круто. Когда я это делаю, я нахожусь в очень отличном состоянии внутреннем. И так отлично. Но в 2 часа ночи, после того, как я это всё сделаю, я могу на полчаса зависнуть на каком-то сайте. Посмотреть. Понаблюдать. Пойти и сбросить. И потом у меня говно в середине. Как так, час назад я делал полезные и классные вещи. Говорил о контроле. Сам методы предлагал по контролю. Мысли свои отслеживал. А тут пришла эта мысль. Есть такая штука. Когда приходит эта мысль, я даже не знаю откуда она.

0:53:26 Андрей: Слева.

0:53:27 Гость: Приходит эта мысль. Помнишь тумблер, я выделял в начале. Я думаю: “Я иду по духовному развитию, стараюсь что-то делать, что-то получается по мере моих же стараний, но как ты можешь удовлетворять своё тело, что ты не удовлетворяешь своë внутреннее, душу. Лучше бы, вместо этих 40 минут, пойти и сделать медитацию.” У меня не хватает этого тумблера. Состояние такое интересное. Я как бы это наблюдаю: смотрю какой-то сайт, не могу назвать, к сожалению, адресов очень много. И у меня эта мысль:”Ну, зачем ты это смотришь?” Реально, здравая мысль, да? А я не могу себе ответить, зачем я это смотрю, честно признаюсь. Могу ничего не делать и сидеть там час, сорок минут. Хотя только три часа до этого по интернету кому-то что-то отправлял, какие-то полезные дела делал. А потом надо идти спать, ещё 40 минут посмотрел, потупил. Притом с явным пониманием со стороны наблюдателя,что есть мысли: “Зачем? Для чего? Вышел, пошёл, либо отоспался бы утром и встал бы, либо пошёл медитацию сделал”. Но не хватает просто тумблера, чтобы нажать на паузу, встать и уйти. Для меня это вопрос, даже не знаю, как сказать, это проблема - не проблема. Мне временами даже кажется, что всё другое мелочные штуки. Почему мелочные? Потому что на фоне вот этого, для меня то, что я рассказывал мелочь, то я хоть контролирую, то я могу отследить. Когда у меня приходит оценка, приходит чувство гордыни. Я понимаю, что оно есть, я его вырубаю с корнем, контролирую. А тут я не могу понять, почему я не могу прекратить смотреть какое-то видео. Я начинаю вспоминать то, с чего я начал разговор - садик, школа, прочее,одна вспомнилась,третья,четвëртая. Я же начитался умных книг о воздействии прошлых личностей, субличностей. Всё нормально, что ты паришься. Но оно временами настолько бывает сильно зацепит, что у меня даже мысли, что, если я пройду эту ситуацию, я стану святым, понимаешь. Потому что всё остальное просто меркнет. Потому что остальное я контролирую. Оно мне говорит, что ты животину не можешь бросить, ты же завтра умрёшь. Я понимаю, что я не могу принять этот факт, а может и принял, что тело, когда родилось, оно уже автоматически подписало контракт о том, что оно умрёт. Рано или поздно, будет ли это в 3 года, будет ли это в 25, или в 84. Неважно, оно всё равно конечно, и оно всё равно умрёт. Этот факт, во мне присутствует. Я понимаю, что идёт время. Понимаю, что я его трачу не туда. Другие штуки как бы утончаются, а вот эта штука нет. Вот почему я в начале этого выпуска говорил, что я даже не могу понять, что это. Я не приношу никому вреда, ни на кого не злюсь, никто особо об этом не знает.

0:58:05 Андрей: Только себя грызешь.

0:58:07 Гость: Да. Это не касается других людей и об этом никто не знает. Вот как бы стоит вопрос, пока я на него не могу ответить. Могу в каком-то смысле, в какой-то степени. Я себе отвечал - из-за недостатка контроля. Если бы я сразу пресекал ту мысль, которая приходит, не включал бы видео, соответственно, я бы не смотрел, не терял бы время, ложился бы спать или шёл бы медитировать в те же два ночи. Либо это действительно так есть, либо для меня это самооправдание, что это так есть. Я пока не могу это сказать. Почему я не могу это сказать? Потому что остальные штуки я могу контролировать, а это я не могу. Я понимаю теоретически,что это должен быть контроль первой мысли:”А давай…” Но почему-то же она приходит. Почему-то потом, когда я сижу, смотрю, я не могу его прервать. Почему, когда сегодня у меня начинало что-то где-то фонить, я после душа в спокойном состоянии осознанно пошел, сел, сложил ножки, и 15 минут провëл в медитации, без малейших проблем вообще, без малейшего:”А может и не надо? “ Даже мысли такой не было. Я себе чётко знал, что я пойду, сделаю лотос и меня отпустит животина,которая долбит,но она не долбила. А тут пока мне реально это не надоест. Такое ощущение, что я просто голодный какой-то. Потому что я могу просто сидеть и просто думать о своëм, могу не думать,могу анализировать картинку, что не в том месте пирсинг сделан и подобное. И в это время у меня есть мысли, что ты идёшь не по духовному, ты идёшь по животине, потому что служить можно либо тому, либо тому. Нельзя чуть-чуть оставаться там и чуть-чуть оставаться там. Если ты конкретно выбрал путь идти по духовному, то зачем я сижу, трачу на это время? Наступает следующий день,я прихожу с работы, час второй, третий, пятый, шестой сижу в интернете, делаю полезные дела, все хорошо. Я не говорю, что это всегда, может быть раз в три недели, может раз в месяц. Это бывает периодами, может быть на протяжении пяти дней, а может месяца и два, и три совсем не хотеться,а потом целую недельку по чуть-чуть смотрю эти видео, убивая время,бессмысленно его сливая, так как я вообще ничего не делаю как ни для помощи другим, так ни для себя. Но мне не хватает пинка, силы, чтобы встать, выключить и заняться другими делами. Всё остальное тупо меркнет.

01:02:01 Андрей: Давай начнем с того, что я могу опираться только на свой личный опыт и на опыт друзей, знакомых, которые могут говорить открыто о каких-то вещах. Даже в том разговоре, в тех словах, предложениях, которые ты говорил, были ключи. По крайней мере для меня, которые я заметил, это голодный и цикличность. Ты чётко описал, что происходит. Тебя же не колбасит((мучает, беспокоит))месяц, подряд каждый день. Я могу предположить, что если провести гормональный анализ, то в эти периоды тебя ведёт, во-первых, повышение гормонов, активность гормональных всплесков. Во-вторых, вопрос, скажи, если ты поел, ты будешь ходить смотреть на еду за стеклом?

01:03:06 Гость: Понятно же.

01:03:07 Андрей: Вот и всё. А всё остальное это уже Животина, зная именно такую твою реакцию, тебя за это цепляет. Тело есть тело. Когда ты даже занимаешься духовными делами, ты же не можешь не кушать или в туалет не ходить. Или ещё что-то. Не надо создавать лишние прецеденты для стимуляции каких-то явлений, да? Того же просматривания видео, я имею ввиду через..

01:03:48 Гость: Это тянется с тех времён, когда у меня появился компьютер.

01:03:51 Андрей: Здесь надо урегулировать свою сексуальную жизнь правильным образом. И каким-то волевым образом ограничить просмотр. Лишнюю стимуляцию. Если у тебя всё нормально, ты разгрузился физически, психологически, и ты себя чувствуешь нормально, то ты, я думаю, не будешь смотреть. Зачем? Вопрос не возникает. А когда есть какая-то нестабильность, какие-то подвижки. Мне кажется, что твоя животина пользуется тем, вот знаешь...

01:04:31 Гость: Что я себя грызу?

01:04:32 Андрей: Да, что ты себя грызёшь. Ты же знаешь животину. Она будет нажимать на кнопку столько раз, сколько кнопка будет работать. Если кнопка перестаёт работать, на которую животина нажимает, она просто её не нажимает. Когда человека дразнят и он обижается,его продолжают дразнить. Если ты покажешь животине, что она тебя больше не сможет подлавливать на самоедстве, ты ей станешь неинтересным, и у тебя пропадёт интерес к лишней стимуляции через видео. Это надо понимать. Я думаю то, о чём ты говоришь, оно волнует многих людей. И я считаю, что не надо этим глубоко заморачиваться. Я думаю, когда ты перестанешь себя грызть, животина вообще спадёт с этого момента, то ты увидешь, что все мы люди и это естественно. Я думаю, когда всё встанет в нормальное русло, и даже отношения с противоположным полом станут гармоничнее. И это прекрасно. Это, наоборот, вдохновляет, побуждает на какие-то хорошие вещи, на свершения. Не надо себя вводить в какие-то сложные состояния внутренние. Лучше лишний раз проконтролировать себя, наладить, нормализовать свою жизнь. И спокойно заниматься хорошими делами.

01:06:28 Гость: Мне даже сейчас стало намного легче, потому что ты стал первым и единственным человеком, который это всё узнал. Меня это реально тормозило. Я намотаю, намотаю, намотаю, намотаю, намотаю, намотаю. Я опять намотаю. О каком внутреннем развитии можно говорить, если ты идешь волнами, но только не прогрессивными, а как синусоида. Вот. Поэтому люди, не обижайтесь, кто будет смотреть, мне всё равно, что вы будете обо мне думать. Вот. Не из-за того, что я такой, а из-за того, что я надеюсь, что это нам очень многим поможет. Просто не цепляйтесь за те же крючки, на которых я висел, потому что сейчас мне стало легче. Но практика покажет, как будет на самом деле. Одно дело, это сейчас чувствовать, что стало легче, другое - на практике, доказать это самому.

01:08:00 Андрей: Мне кажется, что сегодняшний наш шаблон по поводу секса и тому подобное, это специально навязанный шаблон для того, чтобы вызывать в человеке самоедство.

01:08:18 Гость: И использовать такую возможность, как сексуальная энергия,

01:08:20 Андрей: Чтобы перекрыть источник этой силы.

01:08:23 Гость: Не зря же о ней вспоминается в АллатРа.

01:08:27 Андрей: Не зря в книге о ней вспоминается.

01:08:29 Гость: Даже был момент, когда я прочитал. Я сложил и думал, как же оно идёт и почему я всё ещё сижу на этом крючке.

01:08:43 Андрей: Надо к этому вопросу отнестись с пониманием и, как говорится, с банальной логикой. Распорядиться временем и силами для того, чтобы сделать что-то большее. Вот и все.

01:08:58 Гость: У меня сейчас внутреннее состояние просто обалденное. Потому что даже перед собой секретов никаких.

01:09:08 Андрей: Это самое главное.

(01:09:14)

РЕАЛЬНОСТЬ, КОТОРАЯ КАСАЕТСЯ КАЖДОГО!

01:09:18 Андрей: Этот случай хорошо показывает один из сильных способов обработки сознания человека Животным началом. Но давайте разберёмся, почему человека к этому тянет. Во-первых, это является сильным инструментом захвата внимания человека, что лежит в его основе. Когда человек просматривает такие фильмы, в которых оперируют сексуальными образами, человек не просто концентрирует своё внимание, он визуализирует этот процесс и видит себя его участником. А в основе этого лежит его желание манипулировать, обладать, контролировать, считать себя альфа-самцом или альфа-самкой. Вот где заложен корень. А сексуальная энергия является всего лишь прикрытием жажды манипуляции. Человек создаёт короткоживущий иллюзорный образ, задействуя силы невидимого мира, которые наделяет силой своего внимания. Он даже не понимает, что лежит в основе этого и зачем он это делает.

(01:10:19)

Во всём мире…

сложно найти человека,

у которого нет своей тайны. ..

Люди скрывают желания. ..

обладать

доминировать

использовать

управлять

Основа этих желаний - это…

сексуальная энергия

Просмотр

замещенных

откровенных

фильмов

Это тайна многих

об этом не говорят вслух

Но все знают о чëм речь

и занимаются этим,

надеясь удержать в тайне. ..

А что за этим стоит?

Что побуждает смотреть такие фильмы?

Во время просмотра откровенных фильмов

ты видишь себя участником действия

ты ставишь себя на место персонажей

ты строишь иллюзию наслаждения

После всплеска - пустота внутри

Ты сливаешь свою энергию

в иллюзию!

Откровенные фильмы

порождают желание

вызывают эмоции

притягивают внимание

создают иллюзии

и заставляют верить в них

они забирают твою жизненную энергию

незаметно от тебя!!!

Сексуальная энергия

Это мощная сила

Знания о ней скрываются

и перекручиваются

Ты можешь получить эти знания,

почувствовать эту силу,

перестать жить в иллюзиях

АЛЛАТРА

АЛЛАТРА открывает завесу великой тайны каждого человека

01:12:13 Андрей: Таким образом, человек уделяет чрезмерное внимание пустому, естественным процессам материи, попадая в ещё одну паутину, расставленную животным разумом. Неудивительно, что в потребительском обществе, где подменяются основы, сексуальная тема является одним из сильных рычагов управления как человеком, так и обществом в целом в формате животного разума. Таким образом, реальность замещается иллюзией. Выводы. Не стоит кормить пустоту своим вниманием, не стоит жить и страдать в шаблонах животного разума. Лучший способ освобождения от зависимости этих шаблонов — это Знание. В книге «АЛЛАТРА» вы найдёте расширенные ответы и на эти вопросы.